舌尖上的環保 - 餐廳推出環保回收烤肉 - 食客大讚節約

我係中國人呀HI
中國人全球最環保呀HI
高溫消毒呀HI

出完文又刪呀HI

#Weconnect呀HI
菲律賓的「回收肉」：從垃圾堆來的窮人食品

你有想過餐廳剩飯都去哪裏了嗎？在菲律賓首都馬尼拉，有一種食物叫「Pagpag」，它是從垃圾堆裏回收、洗淨再烹飪的，當地買不起新鮮肉類食品的窮人時常會選擇這種食物。

加埋N個人口水燒

跟緊習大大方針

Ok wor
支持全中國實行

微博做咩刪
唔響應習總呼籲節約糧食?
係咪想搞港獨疆獨藏獨

支持

回收好味d